[sheshe] 光復香港 時代革命 (28)

[每個post人手置頂]
珍惜生命 遠離直女

繼續吹水放負

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

咩係直女

推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

好驚搵唔到工，但更加驚香港撐唔住

Lm

留名
五大訴求，決一不可！

[quote]好長

我咁多年來都冇同人提過，身邊冇乜人知我地咁close
佢十年前教我，大我十年，

由最初係學校成日傾計，我成日等佢放學，呢埋聽佢呻
然後交換MSN，晚晚等佢on，我地私下唔會點text，
永遠佢一on，就會打 “call me”，然後就會煲電話粥，
係學校我地唔會交流咁多

到我中學grad，個距離就開始更接近，見得好密好密，佢所有秘密我都知，會好依賴我，會有我地獨有嘅暱稱、會好親密，but no sex

其實我知 我愛佢 多過 佢愛我 多太多，所以我永遠都會保留一條底線，就係唔會主動搵佢，等佢想就會搵我，十年來都係

大半年前突然有三個月冇搵我，我嗰期轉左工，整頓好好多壓力，成個人脫胎換骨，諗住同佢就咁算了，我想move on了

最後都係決定比埋封生日卡佢（送左十張了），第一次主動約佢，約左個期

見面嗰晚我照舊去佢樓下接佢，一見面大家冇出聲對望，佢眼濕濕，我地坐係長櫈，佢講左句：你係咪等左我好耐？我疾左疾，答佢：慣左啦

嗰晚食飯，一切同以往一樣，但唔同嘅係，佢讚我有女人味左成熟左（我地都係girly打扮），佢約我去旅行，
我同佢提我有人追，有男有女，佢答我：其實女人我都ok

之後，開始比以前見得更密，我又開始ff好多，但我知道，佢係一個佢想要佢想做，就會開聲講，所以我一直都只會等，等佢確認關係，我怕冇左佢

然後就旅行了，旅行中間發生好多事，但個結論係，原來我付出愈多，佢索取愈多，但從來冇諗過為我嘅愛負責

到宜家兩個月冇見，但佢會whatsapp撩我，我正常覆

但我諗，我應該唔會再應約了⋯⋯[quote]

絲打加油
想知個missy有冇拍拖結婚

[url]光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
天滅港共[/url]
[url]公司啲直男女同事對人地嘅感情生活好八掛
成日傾同一個話題唔悶咩[/url]

新post 留名
五大訴求 缺一不可

點解咁多都對missy....
依家啲missy 好識撩人
中伏者

全部IVE大學仔女同我入嚟

光復香港，時代革命。

留名
我愛香港

佢唔會比架
我地分開出

聽日又同gf 去發夢了
光復香港

光復香港 時代革命

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

佢係有自己朋友一齊發夢定點？
如果無嘅其實真係有同行會安全啲
呢個時勢乜都有可能 女嘅更加要保護好自己
何況係女朋友

HR 4xx 帶你過麒撚

係咪傾完又消失

今日美領終極和理非
唔應約 就係偽中立撚

點解唔比

我都想

唔好再講fact唔fact check，
各種小道消息傳出黎講打死人，
社區主任、popo、醫護人員講出真相
而家公安打死人做紙包唔住火
求警察、醫護人員、地鐵職員良心發現，交出資料

傾到咁實有啲野

表示我上星期識左個bi 然後每日都會吹水 依加SC黃心左

點升到上4xx
早排返嚟玩終於過咗麒麟
但太耐無玩唔記得晒弓技點出 啲fd又無玩就又棄咗

但係我對佢無興趣……純粹當佢係fd

識左幾耐先

想發夢但身邊都係港豬fd

俾老豆老母知道好大鑊兩老偽中立真藍絲

自由意志

Fa 求組隊

ps4得唔得

我係卡兇猛巨獸打到火撚滾

其實融合平台咪幾好反正都是online

無辦法，PS4同STEAM係有本質上嘅分別

ff xiv 係咪跨平台想玩好耐

FFXIV有分國際服同中國服，兩者唔共通，但國際服嘅server係可以共通

有聽過 但最尾missy都係要結婚生仔

光復香港，時代革命！

去咗英國好孤單，更加覺得唔會有拖拍。。

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

here here

珍惜生命 遠離直女

好勵志

想聽

中秋節快樂各位絲打人月兩團圓，香港加油

［行動組］［今晚］新職業需要手足

而家啲姐姐點解咁flirty 招架唔住啦大佬
搭車多人又會過嚟攬住我條腰挨落嚟
睇戲又拎走我隻手挨落嚟
講野flirt到爆
但你有男朋友咁即係點

點追

好！希望順順利利

雖然係老生常談
但都係好想問
大家點樣識les嘅朋友？

間中有碌下Tinder
可能我份人比較傳統（？）
唔擅長同陌生人keep texting
就算match中左都傾唔到幾多句
如果你生勾勾棟喺我面前
成件事會自然啲 同埋多啲嘢講

但真係好難喺日常生活中遇到lesbian

其實香港人而家係星期一至五放假，weekend忙過返工
各位今日萬事小心，保重。

我好光榮我係香港人，多謝各位

根本就冇

識嘅女全部都係直嘅

人係無100%直/彎

講起100%直/彎，
有冇絲打identify自己係les但有鐘意過男仔？

有好感，但盡一步關係就不了。咁算唔算？

X2
最多會覺得佢真係幾有型

駁唔刀呀屌

咁黃係邊黃係心？

我覺得自己太毒

都係嘅...
但我貪心啲
想同有同過女仔拍拖嘅女仔發展
如果佢再選擇女仔起碼tend to be彎先

我都係咁話
雖然呢個暑假迫自己去9yo識左班人
但係而家上堂食飯好多時都自己一個人/同舊friend一齊
開學之後又踏返入個comfort zone

我諗住大家一齊嚟圍爐

咁咪A0嗰D fail?
我觀點就好簡單…你係愛對方嘅佢男定女你都愛…性別係咪真係咁重要呢? 愛係咪為性別而愛呢?sor for1999
不過我無定自己係咩取向…所以講講炸非引戰

絲打好青春

圍啦

我日日返工放工

最多會覺得同異性相處自在
但進一步就真係不了
至少肉體上接受唔到 連拖手同攬都覺得唔得

雖然啲直fd成日話 咁係因為你未遇到個你真係愛嘅男人
有時我都唔知自己係咪100% Les
我只能夠話 經驗嚟講咁耐以嚟我鍾意嘅都係同性

啲直人好得意架 當你同佢講同一番說話(你都係未遇到個你鐘意嘅男/女人啫）
佢地又會話 吓同性唔得喎我
咁憑咩否定人地性向

淺淺淺黃

英國男星真係好正，但好清楚自己對男人無嗰種感覺

香港人 加油

其實係
所以我傾向搵姐姐

其實我都係咁諗㗎
但通常直嘅人對於性別氣質or性傾向bla bla bla嘅認識會少啲
感覺本身就彎會理解呢個圈多少少
Anyway如果有個好了解好包容自己嘅人
無論直定彎都會好好珍惜嘅

但我選擇咗頹摺毒廢咁過自己嘅青春歲月

出嚟返ft係咪仲難識人
btw間唔中聽聽啲朋友返pt識到另一半
但係我而家呢份pt返左一年幾
呢一年幾嚟我剩係對住班坐唔定嘅豆釘
同齡嘅人得返我個閪老細

我份工佔咗比較多嘅時間
同埋我本身毒宅

大家都選擇唔到天性鐘意咩人 glorify某啲性取向好咩

我夠膽講對我黎講擇偶時性別係好重要 唔想為此feel ashamed
成日講唔分性別先係真正嘅愛 高尚啲etc
咁樣係比緊壓力人
同啲人話你要同異性試到某個程度都唔得至pass 至可以叫自己做les差唔多架ja.

Same 唔知點解決

諗住養貓過世

我都想養隻港短
但我鼻敏感都幾嚴重

差別待遇
有無見過直女帶個男友出黎 會比人兜口兜面問係真心定玩玩下 未試過同性點知自己直

9成9性小眾對自己性向既思考都多過直人la 真係走左去date異性試下既都唔少添
如果用同樣標準質疑人性向 D直人遠遠更值得質疑

次次去活動都係自己一個，又話前線溝死女！假嘅～見人地都係成雙成對， 以為淨係得和理非會咁，點知去到前線，都係咁樣， 真係好鬼死羨慕可以同鍾意嘅人一齊抗爭。（ps 170 45前線)

身同感受
勇武和理非都成雙成對
閃光彈周圍都係

做開cd rom 留個名

如果同姐姐差七年 大家覺得點

其實冇乜野 溝通到就得

但佢好介意

你地分別幾大個呀？

29同22

啱啱識左個女仔無幾耐 我同佢成日互mean 應該可以話第一日識已經係咁mean對方似鬥氣冤家

我啲fd都話我同佢如果係男女就真係有機會撻着我聽完黑曬臉 咩叫如果係男女

但呢排我發現我對佢有好感 但係佢有男朋友

好辛苦啊明知自己無可能 係咁同自己講唔好再痴埋佢到 但自己身體都係好誠實

我都想識個姐姐
究竟點識返嚟

無乜野呀 見爭10幾年都有 相愛又相處到又有咩問題

呢啲19理由聽一次火滾一次

聽完又嬲又無奈 都無計 好似我地對仔無感咁 唉

重點碌野係咪真係咁重要

咁我諗又唔係真係淨係關碌野事嘅 性別氣質嗰啲都關事 無得咁講

咁又係氣質真係幾重要

深夜未瞓得著

巴

點解我搵唔到女手足同我一齊上前線

我同姐姐差五年 我覺得還好

其實得架加油呀！比啲耐性去感化佢

Which

我都有fd俾人block過
你要用第二部機入

我都識fd同一個差8年既一齊
問過佢地點相處
佢地話因爲想法同好多野都夾
所以無gap

She she點解決性欲？

有無用heymandi

黎啦
暫時都係一個絲揾我

無聊入黎睇下 見到你呢個留言好有興趣
絲打你本身鐘意男既?

利申:直男 (無其他意圖)

咁話唔定個人妻都對你有興趣
絲打點解可以連女性都吸引到

點樣可以解除直女嘅魔咒
近依幾年中意親嘅都係有男朋友嘅直女

痴線我都係鍾意左果人妻
你點夠膽咀落去？

痴撚線

去馬啦唔好諗 會贏架
利申 贏左

唔啦 唔想拆散人地

大把交友apps

眼角高

點解上app識都咁難 個個淨係要p

絲打們會唔會直接同人講自己係Les？好想同朋友講唔想呃住人咁 對有興趣既對象就好似一直利用女仔呢個身份去同佢接觸多啲咁但好驚講完佢好大反應

我會觀察一排
確認對方係相對open-minded、知道佢會接受到
而且覺得佢可以交心 唔係大喇叭 先至會講
否則佢無必要知

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

呢排國難當前，但係竟然比我遇到一個女仔，
工作關係一個禮拜見一次，真係開心死我
唔知佢直唔直

女朋友已經同我講明聖誕節唔會陪我過
個心有啲難受

Halo

我都煩緊
早幾個禮拜表咗白
佢已讀咗3日
然後好似咩事都冇發生過咁
冇拒絕冇接受
約出嚟都好似冇事發生過咁
下次可能單刀直入面對面講
利申:拖過攬過

見到你講野都有佢嘅影子 其實你地係咪一齊左

好痴線 佢有男朋友？

Hi all. LM

似係考慮緊接唔接受

有冇人試過網戀最後係成功 感情好好
識咗一排但仲有幾個月先見到對方

好羨慕 你地一開始嘅時候係識唔識咖？定係一齊咗先見第一次面咖
佢係好遠嘅國家 好想見到佢

上黎報下平安 唔知幾時開始覺得報平安係好緊要

大家都要出入平安啊

平常心啦
老套啲講認真就輸了
上年被女撚完hurt到爆 玩另一個交友app
傾左幾多個先搵到個願意keep contact
又大家住得近會得閒約出嚟做運動
但傾到偈又未必代表可以發展
所以話 玩app隨緣 心態當識個朋友
有得keep contact對我嚟講 好friendly 吹無聊水已經好好
好多都只有一面之緣

好奇sheshe有有興趣識hehe fd

有冇。

有，感覺上有啲hehe完全唔想同女人交流

知己知彼, 百戰百勝......原來伍淑清係.....

各位點睇，gayder有無着？

有呀

會唔會太重口味

中意左個直女 皮已收

又攻擊人性向

大家都會變老㗎，咪咁mean啦

電影中心瘋狂睇戲

見你個名 忍唔住想覆

可能佢暗戀中同個種程度係好愛呢

圖書館

點解

炸左一隻木木上水

有呀 但係咪真.hehe先

有啊，留tg?

琴日喺旺角買左玩具諗住同囡囡玩

露營
Btw好提子
我都想識個一樣唔想comeout嘅囡囡

點解？好多男同學男同事溝佢，我會唔開心

大家會唔會俾/ 同自己囡囡一齊上前線？

冇得唔俾
佢要上嘅 我會陪佢

lm

連歷史都冇埋

差啲以為你係我ex

same

Same!!!!!!!!!!

不過唔係分開左兩年咁少了

仲掛住？

想知有冇人會個個月比家用咁比錢另一半？
女友細我幾年 我做緊野佢讀緊書
因為時間上好難就而嘈過好多次
我返office 佢一至五返學星期六日就翻part time
最後傾完解決方法係我比錢佢 但覺得好大負擔

[url]大負擔就咪啦 一陣越黎越有壓力。同埋我覺得你比錢佢，你會對佢有多d expectation ，因為你覺得你付出多左，佢一做得唔好定點，你會不滿[/url]

過到嚟英國對同班個鬼妹有好感
好正 又會做gym

勞資糾紛

你都唔愛 唔好諗咁多
仲要拖住個男朋友同你告白都唔見得真係愛你
成件事好錯
你寂寞頂唔住既話揾個無男朋友既鬼妹啦

唉 最近發生好多事 好攰

做咩事 唔介意嘅話可以講下喎

早三個星期俾人帽咗
然後最近發現自己一個幾好嘅朋友一直喺到搬弄是非挑撥離間
反正就好難再相信人 愛情友情都係

單戀好辛苦，一個人嘅回憶

係，正一hihi

其實我鍾意妳我後知後覺
但我唔敢太主動，驚估錯要食檸檬
如果你係對我有feel嘅話可唔可以再俾多啲signal我

深夜呢啲時候又想叫春

呢堆野唔敢比你知 要比返啲矜持

miss真係好正 我從來都未試過咁鐘意一個人
grad左幾個月從未放低過

唉 屌 上星期知道左條女有仔，
灰左一個禮拜，
點解我有興趣留意多少少既都有仔架

追啦唔好諗

以前佢嘅在線上，都係同我傾唔停
依家嘅佢，應該搵到其他人代替我嘅位置

咩 dark side

真

真 以前成日叫我一個入佢房陪佢 又話我同佢好襯
大佬 想點

邊到識？點玩法？

Never Been Kissed before 我以為落空的心不須念舊
然而心底裡 我從未放棄你這塊石頭
曾期望 一天總可慢慢覓對象 與流星於天邊漫遊
証實你 那個理論絕對可信 但我 卻仍未做到你的好友

[sheshe] 圍爐取暖心事分享區之究竟點識人(29)

開定

屌不了